橙路瓜咗

作者原來得61歲咁後生。